Si souhait reset counter 
pensez à set le variable.txt à 0 , modifier seulement la valeur de la var counter !
ATTENTION CONSERVER CET AFFICHAGE : |counter = x| (les espaces sont importants)
ATTENTION : reset le counter fera repasser les num de membre à 0 donc potentiellement crée les duplicats déjà existant.

installation packages (à installer via le terminal dans pyCharm):

pip install qrcode[pil] OU pip3 install qrcode[pil] si error
pip install --upgrade google-api-python-client google-auth-httplib2 google-auth-oauthlib
pip install pandas

Lors de la première utilisation:
Possibilité d'une popup vous demandant de vous connectez au compte google (génération d'un token pickle)
Se connecter uniquement avec le compte google BDE
L'application est encore en phase de Test donc seul le compte BDE ou moi-même y avons accès. (je peux vous la partagez sur vos mails perso si besoins)

Pour une utilisation collaborative :
git pull avant utilisateur et git push après utilisation (dans le cas d'une utilisation sur plusieurs machine (déconseiller)
permet de set la variable.txt (soit le num membre) à tout le monde

Eviter de se mettre à deux en même temps sur le prog au risque de crée des membres avec le même num
Tout a été automatiser de manière à que ça soit très rapide, donc une personne sur le prog c'est largement asser.

Version test : 
python 3.10.2 sur OS Windows10 .64
python 3.8.2 sur OS Ubuntu 20.xx

Différence constater entre les Version Test:
python 3.10.2 sur OS Windows10 .64 : Le dernier QrCode est conserver via une error OS tandis que tout les autres qr code et fiche membre locaux sont supprimé
python 3.8.2 sur OS Ubuntu 20.xx : tout les qr code et fiche membre locaux sont supprimé


Owner : 
Noah Gallois

Remerciement : 
Playlist sur l'utilisation de l'API de Google Drive de la chaine Jie Jenn :
https://www.youtube.com/watch?v=9K2P2bWEd90&list=PL3JVwFmb_BnTamTxXbmlwpspYdpmaHdbz&ab_channel=JieJenn